{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193046912/boryeong-sunshine-pension-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698476222507&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=50000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314305337&selectedRatePlan=382937240&expediaPropertyId=68501466&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 썬샤인펜션"
    },
    "text": "保寧サンシャインペンション (보령 썬샤인펜션)\n保寧サンシャインペンションは大川海辺から0.5km離れており、ここではWiFi及びセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 九つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧サンシャインペンションはどのくらい大川海辺から離れていますか？",
            "answer": "保寧サンシャインペンションは大川海辺から0.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "保寧サンシャインペンションではどのような無料特典を利用することができますか？",
            "answer": "保寧サンシャインペンションではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "保寧サンシャインペンションの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "保寧サンシャインペンションは九つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 484
    }
}